有無人好撚大男人 覺得養老婆係天公地道

我愈來愈覺得自己思想同依個年代既後生仔有啲脫軌，我覺得自己似6，70年代既男人多啲。

首先黎講就家底觀念好重，基本上養老豆老母，供細佬妹就好似與生俱來既責任同諗法咁

其次就係大男人，唔係話唔尊重女仔個隻
反而係覺得出街俾晒（or大頭），間唔使買下禮物係應份，做唔到會覺自己好廢。

第三就諗到再講🚬

可惜收入與諗法不相稱

老婆，你都係一齊返工賺錢供樓啦，唔該。

我男友
但我自己好想出力

垃圾父權撚仲未接受到女人叻過男人既事實

唔關父權事，社會風氣問題
你班臭西都將請食飯當紳士風度啦

🚬

我紅巴

其實做男人蝕底少少有乜所謂

斤斤計較又想食人隻鮑，你咩料啊

女人唔蝕底得？

為左食人隻鮑而去付出，你不如叫雞好過

所以有時真係打飛機好過

大男人冇小女人配合根本無意思，你睇下香港有幾多女係溫柔體貼識煮飯？

咩叫食人隻鮑
唔俾食巴打俾人食腸？

你睇下香港有幾多男人真係養得起全家, 唔洗另一半出黎做野, 可以安心煮飯湊仔打理屋企?

未試過同男人出街唔係AA 制
一直都覺得無咩問題
但早兩星期第一次同個男仔去街
雖然只係幾十蚊 但嗰刻有種好難以言喻既感受

係香港你養到自己，打理好自己d野已經好勁

今時今日除非有父幹 (有父幹即係要靠人地, 已經唔可以算大男人)

否則根本養唔到老婆, 接受現實兩個一齊做野儲錢買樓吧啦

我老公就好似你咁
有時想叫屋企人買下野比我
佢會好嬲咁講
"我又唔係冇錢做咩叫佢地買比你??"
因為我知道我買完佢一定又會話我又買埋d唔等洗既野

同佢一齊咁耐我都未返過工
但係有時係屋企真係好悶 係悶到喊
佢唔比我返
因為佢覺得如果要老婆出埋黎做野姐係代表佢廢
養唔起我
話我要返工姐係侮辱緊佢
有時我真係唔明佢諗乜
不過有個咁既老公已經好知足

好想養埋老婆，努力緊
佢本身性格就hea﹐我有能力梗係揾多d﹐揾埋佢果份

正呀呢啲男人 我見親嘅都係自私同縮骨多 做咩都係諗咗自己先 包括我老竇呀哥細佬

樓主可唔可以娶我
唔想返工

之後老婆屋企太得閒 就會日日比帽你戴

娶我啦我識煮飯

另一半都講過唔想我番工,
但唔係為左養我,
係驚我番工會有厹撩
最後佢屈服左根本唔兩個人都做野記冇收入

香港適合行呢套
因為物價高同人工唔成比例